香港加油 四字已成中共禁詞

在微博搜索「香港加油」、「支持香港」，均會出現「根據相關法律法規和政策，『香港加油／支持香港』搜索結果未予顯示」的結果；至於輸入「反送中」，則沒有搜索結果出現。但「加油香港」、「撐香港」、「香港支持」等詞卻沒有被封禁。

「香港加油」成微博禁詞的原因未明，不過，可能與海外華人遊行時，高呼「撐香港，反送中，香港加油！」的口號有關。此外，台灣行政院長蘇貞昌等政治人物在Facebook 發文聲援香港遊行時，也加入了「香港加油」的主題標籤

沉得好快

推

up

執柒全國互聯網
鎖國只俾上內聯網啦

香港加油禁左，加油香港無禁
炒左條友佢啦

轉add oil

用💩和平抗爭！

有bug
De緊

試下search 劉德華曉踢波

踢走香港啦

404 not found是中国故有領土
任何人意圖分裂404 not found必不成功

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港獨立

可否推到「香港旅遊」都變埋禁語